<h1>Objetivos:</h1>

- Crear y mantener una documentación robusta y actualizada para cada edición.
- Ser el soporte para los usuarios de habla hispana.
- Aprovechar los espacios destinados a nuestra comunidad, tales como:<br> 		
	· FORO (https://community.parrotsec.org/viewforum.php?id=25)<br>
	· Documentación online (https://docs.parrotsec-es.org/)<br>
	· Grupo de Telegram (https://t.me/ParrotSpanishGroup)<br>

Cada uno con su función definida:<br>
	· <b>FORO:</b> Aclarar dudas y obtener soluciones que puedan servir a
	futuro como material de ayuda a otros miembros.<br>
	· <b>DOCUMENTACIÓN:</b> Ser la guía con información actualizada acerca
	de distintos ítems referentes a ParrotSec, desde su instalación hasta
	el uso de herramientas preinstaladas.<br>
	· <b>GRUPO DE TELEGRAM:</b> Punto de encuentro de todos los usuarios y
	miembros de habla hispana de ParrotSec.
	
<hr>

El <b>equipo directivo</b> de Parrot Security OS en español se compone de las siguientes personas:
- José Gatica (Director de proyecto ParrotSec-ES)
- Selinex Tapia (Directora de Documentación)
- Claudio Marcial (Director equipo web)
- Alejandro Pineda (Diseño ParrotSec-ES)
- Raúl Alderete (Material Audiovisual)
<br>
<b>Lorenzo "palinuro" Faletra</b> (Director y Desarrollador Parrot Security OS)

<hr>

<h1>Reglamento</h1>

Nos basamos en <b>dos fundamentos primordiales</b>:<br>
a) El respeto mútuo, y<br>
b) El aprendizaje es un proceso que nunca termina.

Es por lo mismo que acogemos usuarios novatos no sólo en Parrot, sino también en el uso de GNU/Linux y buscamos encaminarlos correctamente para llegar a aprender técnicas de seguridad informática.
Además, los siguientes puntos resumen a grosso modo las reglas para poder convivir en comunidad:

- Respeto.
- Evitar pedir asesoría para otras distros o sistemas operativos que no sean Parrot Security OS. Para evitar preguntar por el motivo de este ítem, te invito a ir al chat de Debian y preguntar por ParrotSec. Cada distro tiene su propio soporte, y este grupo da soporte para ParrotSec.
- Evitar el vocabulario vulgar para dirigirnos a otros miembros de la comunidad.
- No hacer spam con links ajenos a la temática central del grupo (TEMAS permitidos ==> ParrotSec o GNU/Linux - Seguridad, Anonimato, etc.)
- NO ACEPTAMOS TROLLS dentro de nuestra comunidad. Si alguien es molesto para el grupo con su actitud, se le advertirá dos veces. La tercera vez no se avisará y la persona molesta solo verá que de pronto no podrá entrar al chat del grupo.
- <b>No nos parece chiste responder a los novatos con 'rm -rf /*', es de muy mal gusto.</b> Si quieres salir de la comunidad, mejor hazlo por la puerta ancha.
- No tenemos jefes, sino líderes. Si te comprometes con uno de ellos en alguna labor, CUMPLE, no por ellos sino por la comunidad y su avance en su objetivo por crear una buena documentación.
- Si hay algo que debas decir de algún miembro de nuestra comunidad, pues comunícate con él o ella por medio de un mensaje privado y que de ahí no salga.
- No respaldamos el hacking como un juego (ser experto es algo que conlleva una gran responsabilidad). Todo lo que hacemos es con intereses didácticos y para aprendizaje de todos. <b>No avalaremos por lo tanto a alguien que quiera vulnerar algún servidor o cometer actos de delincuencia.</b>

<h1>Prohibido doxear, será causal de salida inmediata</h1>
<h3>¿Cómo podemos confiar en alguien así? No somos delincuentes y sólo lo aplicaremos en casos justificados.</h3>
